網上片段顯示有人自行燃放煙花 警方稱市民可舉報

有市民上載到網上的片段，由前日至今日凌晨期間，本港多區包括深水埗﹑屯門大興邨﹑大埔林村河等，懷疑有市民自行燃放煙花。警方回覆說，市民如懷疑有人進行違法活動，可向警方舉報。

至於有無處理以上個案，警方未有回應，但強調致力打擊非法藏有及燃放煙花爆竹的違法行為，任何人非法藏有或燃放煙花爆竹，均屬違法。

大陸放得點解香港唔放得啊
成班差佬係咪支持港獨啊屌你老母

住太子,頭先出面有砰砰炮杖聲

警犬對住牛屎佬就龜縮架啦

舉報完會夠膽入村?

入面d牛會咬人？

啲差佬入嚟都捉唔到人啦